求推薦耳機

求推薦耳機一個
budget係500左右
要PC同PS4都用得

ps4耳機特價